{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008727",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 징검다리펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 ご予約の方はサーフィン パドルボードを割引価格でご利用いただけます。 未成年者はペンションに入室できず、人数が追加される場合には事前に連絡してください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室される場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 チェックイン及びチェックアウト時間を正確に守っていただかないと、他のお客様も気楽にご利用いただけません。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。 ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。 客室でIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利かつ迅速に楽しむことができます。 バーベキュー場ではいつでもバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約の際には事前に予約が必要です。 常備薬は共用スペースに備えられており、ペンションの状況によってアメニティが変更になることがあります。 駐車施設が完備されていますので、駐車することができます。 周辺の観光地としては、ビザ林、ウィン、牛島、万丈窟、済州アクアプラネットなどがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインやチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "未成年者はペンションに入室できますか？",
            "answer": "未成年者はペンションに入室できず、人数が追加される場合には事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "追加人数に対する費用はかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室される場合は、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間を守らない場合はどうなりますか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間を正確に守っていただかないと、他のお客様も気楽にご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用には何か注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理は可能ですか？",
            "answer": "客室内では魚や肉を焼く直火方式の調理は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "楽しむことができる娯楽やアクティビティはありますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合はどうなりますか？",
            "answer": "リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの期間が確定していない場合はどうなりますか？",
            "answer": "ペンションの期間が確定しておらず、料金や料金表が間違って反映された場合には、自動的に予約がキャンセルされ、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "インターネット環境はありますか？",
            "answer": "客室でIPTVとWiFiを利用してインターネットを便利かつ迅速に楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを楽しむことはできますか？",
            "answer": "バーベキュー場ではいつでもバーベキューパーティーを楽しむことができ、予約の際には事前に予約が必要です。"
        },
        {
            "question": "常備薬はありますか？",
            "answer": "常備薬は共用スペースに備えられており、ペンションの状況によってアメニティが変更になることがあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては、ビザ林、ウィン、牛島、万丈窟、済州アクアプラネットなどがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 580,
        "QA": 746
    }
}